好撚唔開心 想做廢青了

繼續返工啦柒頭
成世淨係夠食夠住
一年放幾日去下旅行黎鼓勵自己返左咁耐工

唔需要開心
唔需要情緒
唔需要娛樂
唔需要朋友
然後就咁結束人生

到時候你會發覺自己冇晒興趣

依家都無 唔知點算

冇辦法